各位neway既k迷係咪玩得好開心呢？

記得走嘅時候帶埋隨身物品

記住下次黎既時候要點我既新歌

勁歌金曲出動既時候

最後一首 勁歌金曲